陳淨心班人去晒邊

消失晒嘅?

BUDGET比左唱歌支那大媽

lm

Gundam崩 都好似唔見

689 時期產物。

死賤婦

而家上面唔掂 維穩費條水喉閂左好耐啦！

成班牛鬼蛇神無糧出，未收檔囉

你估真係紅褲仔

屍歪被遲退，無得做特首，佢哋呢班畜牲，就樹倒猢猻散了

維穩費一直都係每年增加緊

不過, 有維穩費, 唔代表一定要比你

陳淨心 呢D成事不足, 敗事有餘 既垃圾, 根本唔值得有維穩費

是否證明左

愛港力, 愛港之聲, 周隔 是由 CY政府背後出錢??

CY政府落台之後, 林鄭政府唔支援佢地, 佢地就成班消失左

無錢，就唔愛中國

十八層地獄

佢地冤鬼缠身，所以唔得閑啦！

嗰個係李私煙

但無以前咁頻密, 無以前咁多人
CY統治時期, 愛港力 平均每個星期都出來搞事
有時搞遊行人數可以去到幾千人

我認為, 愛港力 出來撐林鄭, 係想向林鄭示好, 想林鄭 收編自己
但林鄭唔理佢地

鳩溶個網媒大撚把廢中like